讀大學返pt嘅人根本就唔識享受大學生活

大學4年係應該攞嚟玩㗎嘛
今晚扑野聽晚打牌後晚行街
返工？
grad咗之後幾十年仲返唔夠咩
咁中意返工就quit u返飽佢啦
冇錢？
問老母攞咪得
再唔係咪借錢囉

利申：準備返工

死基佬先係原罪 屌你老母

我個名踩中你條尾呀？死基佬

有9個唔識享受大學生活嘅人負皮

冇，覺得佢地慘啫

岩啊, 禾含大仔成日喺殘廁交配, HALL玩淫亂派對, 依啲先係生活

其實，因為無女
所以，先要返工

我嘅審美就嚟退化到
800蚊港女都OK

打我吖笨

無錢又點做你上述嘅活動呢

樓豬擺明假膠黎